Мощный социальный проект о том, что наше оценочное мнение людей по внешнему виду чаще всего неверное. Судьба посылает мне очередной испытание, но я готовился к нему всю жизнь когда только ложишься в уютненькую кровать и понимаешь, что так и не придумал, зачем тебе завтра просыпаться напутствие дня: - Люблю вот просыпаться недовольным и ко всему придираться и душнить, потому что это даёт ощущение, что я старый дед на пенсии и на работу мне уже не надо, мне уже никуда не надо, дальше только смерть. Она удалила из инсты совместные фотки с парнем. Вот он твой шанс. Дерзай, красавчик. Сам выдумываешь - сам страдаешь Коротко обо мне: присмотрись повнимательней Я человек слова и слово это — хватит Когда ты держишься из последних сил, оттягивая изо дня в день суицид, но наконец-то выходные: Шнуру - 46! Я вообще не понимаю как он дожил до такого возраста, но я безумно рад этому! Любимое время, когда кто рано встаёт, тот куртку днём в руках понесёт. типичная реакция мамы на фото цветочков:  новый уровень ментальной зрелости личности - бухать и не кидать в инстастори свой бокал  Я: лaднo, xвaтит уже на все ныть и жаловаться, пopa oбо вcём зaбыть и просто быть счастливым
 
Я пять минут cпycтя: а на caмoм деле знaeте чтo  Мечтаете о стройном теле, но не знаете с чего начать? Примите участие в [club138630869|марафоне Елены Кален: Красивые привычки. Красивое тело!]
Через месяц вы получите желаемое! 100 000 женщин уже добились результата! 
[club138630869|Присоединяйся и ты!] Cвое пятничное веселье оставьте для кого-то другого.
#простовключайислушай Жаль, что ты уже в том возрасте, когда заранее знаешь, в какой день нажрешься в полный хлам. В любой непонятной ситуации - уезжай как в инстаграме так они детям лица закрывают, а как в общественном месте или самолете, так рот закрыть не могут Ну почему ты думаешь, что если я написал ночью, то значит напился, ты меня плохо знаешь, я могу напиться в любое время суток космос придумали для того, чтоб людям было куда летать поплакать в тишине  Когда я вижу надпись 2007, я всегда думаю: "ох,круто было 3 года назад!" Но потом вспоминаю, что уже прошло 12 лет...
#времяностальгии все что с тобой происходит происходит потому что ты дура тупая блять Ученые: домашние питомцы копируют поведение своих владельцев. 
Мой питомец: 4 всадника грядут он остыл, остынешь и ты  люди в 14м веке: мы смиренны и исправно молимся чтобы господь помиловал наши души 
 
люди в 21м веке: я так больше не могу ТРАХНИТЕ меня кто-нибудь пожалуйста 👀👌 7 смертных грехов??? больше похоже на мои планы на выходные 👅💦💦 мое тело это храм (утром во мне был священник) 
 
бог: лайфхак: если в каждый свой кофе в течение рабочего дня добавлять коньячку, то дедлайны из "ебтвоюмать" превращаются в "хаха да покс ваще" Подумай Очень сложно вести деловые переписки, когда ты Юля Напоминаем, что голливудский актёр Джoнa Хилл cбpocил 50 кг, a ты дo cих пop не пoxуделa к лету 2017 гoдa — Сколько будет трижды семь? Быстро 
— Двадцать один 
— Говорил, что рядом со мной забываешь обо всём на свете. А сам нихера не забываешь. Ну и как я могу после этого верить тебе? Трепло.. Вне одеяла нет жизни, вот пруфы: 
1) там холодно
2) там мокро шо ну его нахер
3) там нельзя лежать 
 
??? 
какие доказательства вам ещё нужны одумайтесь глупцы не покидайте территорию одеяла Юра, земля плоская, гомеопатия работает, прививки не нужны, прости пожалуйста. Пожалуйста прости... Будущее наступило В тему праздника Еще раз с днем космонавтики, друзья Какой же Юрий Гагарин все же молодец, как же он все же чётко рассчитал, прям в День космонавтики полетел в космос!!! Невероятное совпадение. Пятница. Я на винишной прямой Дню космонавтики посвящается День космонавтики — день детских несбывшихся мечтаний. 
#простовключайислушай )))))))))))00))))))))) Голоса в моей голове заставляют меня выпить пиво Тебе просто надо пережить эту неделю, и каждую следующую неделю, пока не умрёшь. Я: просыпаюсь 
Пальцы, локти, колени, шея, спина: хруусть))))) очень удобно  Хочется лечь и подумать над происходящем в жизни годик-другой мини-спойлер: в конце любой сладкий мальчик/девочка проявит себя, как редкостная мразь. Какое время мы упустили..
#времяностальгии Утренняя мотивация для вас, друзья: Настолько тупо, что смешно она: я сразу предупреждаю, я чокнутая
он: я просто обожаю чокнуты))))) 
*пол года спустя * 
он: эта сука реально отбитая на всю голову Надо купить эти кроссовки с колесиками, чтоб в моменты, когда кто-то начинает задалбывать тупой фигней, не думая вставать на пятку и просто катиться к херам собачьим.   Удивительно, но ведь мы — последнее поколение, чьи детские фото были сделаны не на телефон. Доброе утро Cрочно в эфир свежайший альбом химических братьев, которые после длительной паузы вновь радуют нас качественным музлом под которое мы будем танцевать не одну ночь.
#простовключайислушай Встречаться? Не хочу встречаться. Хочу или просто трахаться, или жить вместе и трахать друг другу мозги, ну или все вместе, но встречаться - нет Вообще странно, что чёрная дыра находится от нас на расстоянии всего 26 тысяч световых лет, а мы ещё не выделили триллиона рублей на укрепление национальной безопасности России. классическая ситуация  я наконец-то дома Люди проходят и уходят, но Пойми, я просто не хочу, чтобы ты разочаровывалась во мне в будущем, поэтому прилагаю все усилия, чтобы ты разочаровалась уже сейчас.  Мчусь в светлое будущее твоя фотка в инстаграме vs ты в реале Не ем после 6 вечера уже пару дней. 
Ушли: 
•Жир - на 0,0001% 
•Пузеня - на 0,0001% 
•Желание жить - на 99% Стадии сближения с человеком: 
 
•Молчите, потому что мало знакомы и неловко 
•Оживленно болтаете, узнавая друг друга получше 
•Молчите, потому что знакомы достаточно близко, просто наслаждаетесь молчанием  Сначала ты каверкаешь слова ради смеха, а потом не помнишь как они пишутся КУСЬ Пользуясь случаем, хотелось бы передать привет всем своим бывшим одноклассникам и заказать для них песню группы Кровосток — Колхозники  Если он в нужный момент не предлагает тебе съесть шавуху с пивком, то тогда зачем это всё?! щепотка литературного юмора Виктория Бекхэм все еще шикарна это я прихожу на работу с часовым опозданием Общение с родственника - бесценно Немного прекрасного вам в ленту.  Самая лживая фраза "Мы уже заканчиваем" 
"Мы уже заканчиваем" - совещание длится ещё час 
"Мы уже заканчиваем" - вы сидите и бухаете еще всю ночь 
"Мы уже заканчиваем" - встречаются ещё несколько лет 
 
Кроме секса. Тут если заканчиваем, значит заканчиваем. #времяностальгии Лишь не ожидая ничьих просмотров сторис, мы обретаем свободу. Теплого весеннего уюта вам в ленту Наконец-то долгожданное тёплое время года, встречаем его верных спутников: Мне нравится мыть посуду ровно одну секунду, когда раскаленную сковородку суешь под холодную воду, она такая ППШШШШШШ, и ты типа кузнец. Мужик: как ты веришь в эту тупую астрологию, херня собачья ваши знаки зодиака, для тупых это все
Я *смотрю свой гороскоп, никого не трогаю* 
 
Мужик: о, а глянь, что там у меня Депрессивные девушки, которые думают о суициде - делают глубокий минет намного лучше остальных , потому что все равно не хотят дышать. Это я По сути все общение с детьми мне напоминает разговоры с уличными алкоголиками-попрошайками: ты сначала должен вежливо дослушать до конца, чтобы отказать. 